IVE仔開學無朋友

又到左開學日 點解個個都可以咁快埋堆
但我依然毒撚一個 有試過揾人 又有試過有人揾我
但都係傾一兩句就完 佢哋就走開左
Lunch嘅時候 大家一放飯就同自己朋友食
為左唔好比人知我自己一個咁柒
我決定一陣去廁所食
好驚聽日都係咁
發夢都已經發到窮 都唔知有乜可以食

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有無咁快

準備坐廁所食

推

你乜i呀

行出第一步啦bro

I feel you bro
我也係IVE仔

你係狗二代?

正常人

full gear番學
大把女同學埋身

開飯了

橙

加油 主動就有機會

Which IVE? high diploma too?

LWL IVE

Hkdi?

係

Ive好多時要分組做功課架！主動d

但我唔識同人溝通

食下食下點解會流眼淚嘅

A 仔?

慢慢就慣

認識下警仔女

發夢嗰陣識到好多人好感動 但返學依然無朋友
有無巴打絲打過黎一齊食

咁我寧願日日廁所食飯

推下先

Cls

我講真架

好慘 出去r fd子啦

唔敢識

同我上年一樣 但踏出第一步 就識到啦 加油！

有無讀HKDI嘅朋友仔

有冇咁慘班上點都識到一二個毒撚fd

係咪罷晒學咋

唔敢主動聊人

琴日罷左

人地人地以為你係警仔警女呀

今日都要罷

我屋企人全部黃 個個都好憎狗

希望我啲未來嘅朋友都今日罷左課

推呀！

年經？我好似1 2年前都見過呢個post

ive 轉2年制? project 應該好撚chur，快D識隊友而唔係朋友

巴打勇敢啲啦,
依家呢個時間, 但凡唔係狗子女,
都可以埋到堆!!

當年我讀IVE都係咁 最後搵咗兩個睇落都係毒L嘅 終於有fd一起食飯

繼續推！

屌，真係入廁所

但我真係自己一個

係邊呀 我係lwl 2樓後樓梯

以為我講笑？

我喺上面後樓梯個殘廁

試下過黎 傾下計

食完就柯 方便

識下罷課啲朋友仔啦

食餐飯就ok啦

我係例外

影合飯黎睇下好唔好食
返工多野做到lunch都未食

小妹同你食

巴打唔好玩啦 我急屎要用啊
可唔可以出一出嚟先

擺緊課 點同你做朋友啊

食完

啱啱出左

四寶飯配凍奶茶

有沒沙田ive友

係可樂

你HKDI?

啱一半都好

Same
樓主巴打加油，這一刻無朋友唔緊要，慢慢來一定會有志同道合嘅朋友可以相處到。

唔洗入殘廁既
呢啲木板位我以前成日食lunch坐，又涼又大，食完大字型癱係到

毒撚陪你食too

慢慢就識啦
首先出番去食飯先

真係廁所？

我喺二樓殘廁出面

假架呃你架咋

殘廁

洗唔洗呀

巴打 你係咪我黎

你講大話

好處係會做到一世好基友 壞處係好難識到女

有勇氣入廁所食冇勇氣約同學食，我果陣都係主動約同學食lunch，失唔失禮啊咁就入廁所，垃撚圾

巴打讀邊間
飯腳可以搵我架

唔多信響入面食
只係影張相啲嘛？

屌 以為係我開post

你大大聲叫 光復香港 五大訴求 邊個回應就係你朋友

好傷心 比手足撚

識到知己仲好過女朋友喇

Really?

上堂大嗌光復香港

啱啱出去時有囡囡叫 好靚女

ops 我新黎新報導 唔識路

讀咩科

我都係

Cloud

有

屌你淨係罷一日?

喺佢耳邊細細聲講光復 佢就會對住你隻耳仔講香港

IT 唔係好多毒毒地架咩

琴日得我一個去左暴大，今日個個埋曬堆，得返我一個做自閉仔，我都唔知點算

對唔住

問題係我都係嘛

搵返D毒毒地既玩

唉 我都係fm諗住罷兩個禮拜

你都唔同我見面 好sad

咩科，識朋友係個到讀

你好

屌,去common area/can 啦

LWL同學仔

俾d 信心自己! 唸吓自己衰咩? 人地無端端點會杯葛你，你又唔係犬二代。

新入學

我唔係狗仔呀！

一齊食飯？

TY歡迎你

我諗我四年嘅U life都會同樓豬一樣

咩叫TY

趁早埋人堆喇 唔係你有排挨 做project點算?

過黎LWL 3樓相認

青衣呀

笑死
膠到震

我想埋堆呀手足

人哋個個已經成班fd 已我仲係一個人都唔識 on99咁自己一個

睇完張圖真係笑到不能自理

真人真事

我喺332上堂了

過黎lwl 3樓

好 落堂見

出左黎

好心比自己自信啦 就算無friend都唔洗係廁所食咁慘呀
與其坐以待斃上連登不如宜家就去say hi

獲得成就 : 22分鐘內食完四寶飯

所以咪識唔到人

係 我都罷左 識其他手足 識唔到同班

hi

出面無人喎

咁撚爽一路食一路柯 雙重享受正過出奇蛋

你係罷就罷哂去罷課現場識人
人地冇罷果d第一日埋哂堆啦

有重似層相識的感覺

開學兩星期都冇fd 但係有一日有位同學聊我講嘢 兩個月後同全班都friend過夾band
吾好吾開心 慢慢嚟 順其自然

9月7揸春袋！！！

因為我都去左上堂 落堂見

吾你老母！唔同5P仔做朋友

我9號開學都好擔心 利申麻甩絲

hkdi琴日得好少人罷課 成件事好灰

HKDI好多靚女

樓主?

上緊堂

9月8美國駐港澳總領事館！！！

出黎

添馬公園多frd

一陣等埋我 埋堆好冇

一陣先

俾意見 安慰你又屌鳩人用5P
你咁在意呢啲小問題 抵你冇人同你做朋友....

TY Year 2

樓主琴日di 搭798 一齊去中大？

笑撚到仆街

樓主出黎單聲

有冇沙田ive 手足一齊約食飯

唔係 朝早唔喺香港

樓主約個時間 等

我都係lwl唔介意一齊食個飯

巴打邊間ive

自己食飯有咩問題

樓主記得出黎相認

你邊間？

hkdi / lwl 發夢手足 一齊食個飯解下壓啦 同路人

我見到好多囡囡叫光復香港 但我唔敢和應

樓主等你啊！

樓豬相認未

一陣1630 頭先手足影相個位等 一齊叫

樓主一直都唔出黎相認

我都係讀cloud 咩班？

1630 lwl 3樓等 Ok？

去暴大參觀下人地點埋堆

樓主？

樓主ok？

但要靚仔先得

其實篇文幾時出現

因為好多FD一齊升上黎

我唔係

樓豬拎部電莖nb 入廁所打機喇

無錢買呀

弱

Lm

樓主係咪怕羞

樓下街市買嘢食平好多
* 畢咗業

約左佢1630見 比佢見識下真毒撚

毒撚怕羞

樓主di咩科可能有機相認

我照鏡都見到大大個

同問

我係連住嗰間IVE讀Cloud

記得16:30出黎相認
唔好怕羞

噢 我hkdi

HKDI好多靚女 巴打好幸福

啱召喚lwl / hkdi 連登仔

咩課 有機會相認

同學？

咁巴打我地都係無緣做朋友

巴打上緊英文堂?

咩班？

講多少少野
問多少少問題 主動d, 總有人同你玩嘅
加油!

電腦

頂 當年我讀 ive 都係咁 睇住個個都有 frd咁 每日都翻到勁 sad
之後有一日早上我問呢個位有無人坐先算係好彩埋到堆
同班有個女仔正正常常無咩野係份人太怕醜又係無咩朋友，最后退埋學，唉
呢 d 野真係無得勉強好睇運 我果班雖然都係小圈子但 d 同學都好好人 就算唔同圈子都會傾下計即係唔會太冷漠咁

巴打我建議你分組果時主動 d 問下人有無位囉 雖然我知好難

如果果科係中意既 d 野又唔算太難讀既話可以讀落去睇下點先
括出去 做翻自己 同埋樂觀 d 就比較容易有 frd
good luck 啦

上緊英文堂?

同學

我都想講

仿佛看見自己

巴打修邊科我都邊邊地緣

我係正常人呀！

狗二代喬裝嘅正常人

點都R一兩個表面朋友啦,唔係會好辛苦

識講野就得啦師兄

唔係呀

唔識

讀邊科先 我地可以圍爐取暖 我fashion image

姐姐過嚟陪你食

LWL IVE 過黎？

IT,Cloud

戴返個口罩😷

搵啲義士做朋友啦

幫唔到巴打

識開web server未

我都冇朋友 毒撚圍爐

樓主 我到啦

Year 1 你話呢？

一齊啦

16:30啊

有d嘢自學仲快

我係di

1630 lwl 3樓

證據呢

等陣一齊鳩叫

我都成日一個人食 好快慣㗎啦

係咪我啱啱影嗰度

點證明

樓主 全世界等你一個

呢個位啊
樓主

樓主依家大受歡迎

你主動d 健談d應該埋到堆

Hi ching你讀咩科

是撚但啦 咪又係咁讀 過di 圖書館玩下電腦

出面有幾多人？

我都係唔係幾想出黎 太多人

上面咪講左！

唔罷課走去返學 抵佢冇fd

對唔住呀！

自己一個人食飯仲撚瀟灑啦

行出第一步啦
好多巴絲等緊你

真係

樓主16:30

有絲打？

你係警二代？

樓主1630

唔係

大叫幾句光復香港 時代革命 就有囡囡主動埋身嫁啦

Sem2小心其中一個阿sir
好易中伏

邊個！

你係一直都係咁定係入咗u先變成咁？

無人同我一齊做扑直先大問題

第一日啫唔洗咁灰
自然會熟 除非你直頭唔蒲頭
當然要揀下益友啦 加油啦

入到黎先咁

LM 我都冇朋友

樓主真是唔好再殘廁食啦
諗返起我覺得自己好仆街
見到之後轉身走果下

**希望樓主1630出去識下新朋友啦

好撚搶口嗰個

我係又毒又摺

樓主要走出第一步

發夢上哂gear睇唔到樣
返學無得遮樣
你懂的

樣衰無罪架！

同科yr1，但係今日唔駛返

樓主我又肥又矮又醜

揾d一齊係toliet食飯嘅

以前成日見到廁所有外賣盒 原來係樓主

我今日第一日咋喎

又回帶

我覺得hkdi / lwl 發夢手足 可以group埋一齊

要罷課嘅罷課 要發夢嘅發夢 根本冇咩時間認識同學

我都係今日返黎上堂 睇下有冇咩必要資訊要拎咋

但我真人真事

後日姐姐陪你

我見到好多讀HKDI嘅囡囡叫 但我太怕羞無應
可能大家發夢見過 希望你認得我

巴打得唔得

點解要去廁所食？

正常開霸體無視其他人，搵張枱食咪得

你咩班呀？我都冇伴呀
利申:你隔離班

怕比人發現我

你咩科

同你同科呀但係今日唔使返

自修唔得咩

一齊過黎食？

中學生sorly

其實人地無咁care 你，下次試下咁做，第一次會驚，第二次就變左享受。

老實講，大多數人既話題好無聊，反而一個人仲清靜。反正都係一個人食，點解要委屈自己？

就聽日開餐？

聽日試下

樓主16:30仲相唔相認

我1630落堂

你咁樣想識人？
比人知你係廁所食飯都唔想識你啦

因為你係深藍？

有鳩絲打？

+1

認真你就輸了

是但啦 我都唔想識朋友了

咪係

有出去發夢 你話呢？

有無扑過野？

點解唔肯主動d?
識到1,2個都好

說好的罷課？
今日有做我唔信你無朋友

笑死 你冇上過堂wor 樓主

青頭仔

罷左一日

Sor 樓主 幫你唔到
但果陣我都試過 又係買外賣去廁所食 共勉

傻豬嚟嘅 LWL去8樓長枱食啦
唔通依家連長枱都無？

一陣去睇下

毒撚 都哈

我都係毒撚

洗撚入廁所咩，一個人又點，坐係自己位度食啦
講真如果你真係咁在意人際關係嘅，咪主動識下人

但我好怕羞

罷課去集會啦

樓主讀咩科啊

難分真與假

嗌光復香港

自己食有咩所謂 好快會慣

啱啱有囡囡嗌 唔敢應

因為大家都罷課

圖都有 呃你做乜

冇真係食緊個畫面

尋日有hero堂你都唔返

你咩班

食完先問

a

明明又靚仔又大隻 拎飯盒去廁所打卡 然後係露台食飯 最後開po引曬班毒撚瘋狂恥笑

無喎 我又肥又矮

我日日都自己食架啦 不知幾寫意

重未識到人 TY year 1 毒毒

屌 我都係
不過我沙i
好彩琴日有罷課咋
我班仲要冇人罷
喺個hall度匿埋

我個班都冇人罷 得自己一個

放學出嚟請你食飯！

我讀it科
成班死毒撚不問世事

希望識到幼教嘅女朋友仔啦
講笑

有沒人係軟件工程啊屌

聽日就要返全日 點算 無人同我食晏 個個都好似上到嚟就識咁

喂屌，做咩真係入廁所食阿，你又無做錯野
真係要入廁所食都狗二代先啦，俾你d同學見到分分鐘當你狗二代自已縮入廁所，杯你成世阿

大膽啲 第一印象要人埋你堆 唔係你埋人堆

利申 毒撚

放心,要有group既科一定識到人,我都係上SDD果陣識人

慘

有冇FS113002N-ST手足

我連飯都冇食
只係買左包糖
唔想喺canteen 望住一堆堆人好開心咁食飯

聽日試下先
我：喂！一唔一齊食飯啊
同學A: 好啊
我都係想要咁啫 毒毒無人要

去殘廁食 空間大啲

唔洗咁在意wor我都係一開波冇fd
返耐咗就有

頭先lunch一個人坐係到 望住啲發夢資訊 真係冇胃口食飯

DI 毒左兩日，上堂上到抑鬱

依到風景睇幾好啦，下次咪撚再入殘廁食啦，殘廁留番俾狗二代入去食啦

你咁幽默 又言出必行點會識唔到朋友？
我撐你
不過呢 試還試 真係唔掂既唔好強求 盞自己心傷
男人老狗自己一個其實自由好多

最尾嗰句

屌我都連續兩日都沒翻

我都勁怕羞

圖書館唔比食飯

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

樓主上左SDD未?正常上完已經識到少少人,我上左兩個禮拜左右已經同全班熟左咁滯仲單獨約出去玩,我得你都得

升到大學你慌冇女?

做個勇敢香港人

我已經有去殘廁食飯嘅勇氣

大叫光復香港 時代革命 大把人陪你食

都話好多DI囡囡嗌
但唔敢大嗌

樓主我到了 你在哪.jpg

你上堂前大叫光復香港 之後就好多朋友

本來諗住話樓主都幾可憐

但你呢句點醒咗

我在柴I

上天台食

唔洗同我講啦，同你班同學講啦再毒都唔應該要淪落到入殘廁食飯

講暗號 光復香港 揾到我對下聯 陪你食飯

出面好多人叫口號

有人叫緊 我無應 怕羞

有無同校聽到有巴打叫得好大聲

邊度等

3樓

好多靚女 係咪你黎

我係1630 已經幫你帶頭叫口號

無跟到 怕羞

係邊

出黎做嘢之後會多啲自己食飯，冇咩特別

出面好多MK仔 不了

相認左未 樓豬

未 門口好多MK仔

我1630已經幫樓主叫口號 等緊相認 隔離巴打都幫手叫 結果樓主話我地係mk仔 仲要唔相認 屌真係好撚嬲

我yr2 下次我陪你食！

快D相認

咪撚理個樓主 好撚嬲 我嗌口號嗌到聲都沙 佢都唔黎搵我

好 我鐘意單對單 唔好笑我毒

頭先放學經過都有應機

我真係好撚嬲 佢唔鍾意巴打手足 正係想同絲打食飯 屌你死狗公 辜負左真毒撚嘅心

原來樓豬就係因為咁所以冇朋友

你著得地太潮我唔慣

只要努力讀書就會有女㗎啦

屌你啦 就算全部巴打 黑衫黑褲 full gear 你又會話你和理非 唔夠膽

好 聽日黑衫黑褲記認
但我唔會話自己係樓豬

唉屌我真係好撚嬲 扮毒撚 然後話自己發夢冇朋友 同之前絲打中伏比人扼嘅post何其相似

仲要比人話mk仔 唉屌真係嬲

係IVE畢業數年
你令我回想起我以前既日子
一開頭慢熱D JA
慢慢黎, 一個人搵張枱坐底食個悠閒下午茶
其他人睇唔到, 世界只有我一個

聽日黑衫黑褲 唔準著到咁潮

我頭先諗緊要唔要full gear去見樓主 身上就有裝備for 依家去集會 諗諗下我驚樓主唔敢埋堆 所以我正常look 點知比人話mk 仲要放飛機

罷緊課你走去番學 點會有朋友

聲又叫到沙埋 我好蠢 信連登仔 唉屌

Ive仔今日被警察兇！

同校，聽日可以同你食

利申：我都係單機仔

會唔會有狗mon post

今朝830成車站狗

單對單

佢唔會見你 你同我真毒撚食啦 佢正係要絲打

我淨係要毒撚 而且單對單

唉

我覺得識唔識到人都冇所謂，順其自然就可以，合則來不合則去

聽日上兩點半堂相應下

你一個人我再過黎

我成個學系既year1得5條女

睇怕我怕同人見面怕到聽日都要入廁所食
諗定去殘廁定廁格食好了

唔講了 我對樓主好失望 依家去集會搵返啲自己友

我嗰班無女

細佬我都冇朋友
但入廁所...

聽日嚟A座 我同你一齊食

y1 As

得我嗰班有咋嘛

自己黎canteen

去DI識啦

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

其實個canteen響邊 唔識路

IT

LWL地下

開朗D

樓主咩科

oic

咩科

你唔係雲端咩

LWL好似唔係IT就N展

怕羞 唔敢去

係呀

唉 如果唔係讀pt做同一間公司
我捻我會同樓主一樣

咩班

DI啲女順眼好多

有
Hd

我都係真毒撚呀 點解冇人關心我

今日唔要面咁同樓主叫口號 點知佢唔理我 依家有小小自閉

無女嗰幾班

係 好撚正

尋日上hero好似得我哋班個五個係女

其他全部都係仔

你地打扮太潮嚇親我

原來係1A班

係咪同學呢

但全班女都唔關我事啦

有沒沙田AS114101 b班手足相認

IVE仔思路咁獨特嘅，求人陪自己玩，到有人尼又諸多要求，莊閒都唔識分DSE拎幾多分

唉 邊度潮

咁咪啲毒撚組隊囉

啱呀

當初頭一兩日我都係咁，但係之後5知做物尻變左同全世界最fd,上堂多啲尻up自然有人識的了

毒撚怕羞都要比人鬧

噚日有沒去禮堂 睇地厚天高?

毒撚就係原罪

點DI?

我諗PoPo mon post都唔會拉個喺殘廁食飯嘅毒撚掛

同為ive仔

AS?

樓主聽日上1430 lecture相應好唔好

都幾肯定樓主唔會出現
今日都笠水

點笠水都要上堂呀

思路清晰

認真po?
大叫光復香港 有人應你咪同佢傾下偈
唔好主動講夢境就得

我係連大叫都怕
認真post

我覺得佢一定堂照上 跟著一上完光速走人

好易識到人
只要有tutorial 分下組就自然會識到
過來人經驗 主動問人可唔可以入組
因為通常分剩嗰啲都怪怪地

聽日黑衣做記認

我連主動揾人都怕 應該比阿Sir逼入組

學我咁瞓覺衫踢對人字拖

最驚你唔相認

白衫 白鞋 拎遮

我會喺你地入面 但唔會出聲

唔覺眼嘅
你坐角落頭位？

其實我有同人相認左 唔知攣毛頭巴打認唔認得我

今年year1 沙田絕對明白感受

咁你預咗未來幾年都會係同嗰幾個怪人一組
跟住全班有咩活動都唔會嗌你地幾個
唔想咁就自己主動識人

好中間 我3半走左

唔好呀

poor

我好似見到你得你自己坐咗喺中間

無錢開飯了 聽日去頹Can食

我3半後先去咗中間坐

去canteen食啦

聽日去了 再出去食會屎都無得我食

我今日第一日番學 都係見到D人個個都埋晒堆

聽日2點半係咪LW002相認

聽日返兩點半

di 隔離

同科

有咩記號呀

放3:30

我di

你咩班先

聽日我都002上堂喎

你有咩特徵呀

自己一個坐canteen 食有幾肉酸呀

唔緊要啦你慢慢就會慣

只要你唔係狗仔狗女 一定會有朋友

有5條女威，雖然全部都...

毒撚 柒頭

成個學系都係架啦

我地一齊食？

痴線洗唔洗咁誇張
黎ou搵我
小妹陪你吃

遠

咁你咩班呀

咁你聊曬成級咪得

大叫
光復香港
時代革命

不了 去搵DI

禁多人同科，聽日都係兩點半

陰公屌但係見到張圖笑咗 sor巴打

我會食細聲啲唔想比人知

厹

你又唔敢相認

隔離

其實冇分別

聽日002等！

同DI比一個天一個地

這麼近那麼遠

好

嗰幾個臭格又爛口，有同冇都唔重要

DI啲女好撚正

你係狗?

樓主，佢個殘廁又臭又污漕
你唔好去嗰度食啦！好多細菌
你可以去a座1樓/ d座7-8樓，1樓平台近籃球場果度
LW8樓都有位

Hi

去DI識下女女

都話唔係囉！

唔敢開聲 有無門路

Di jj

我逢星期五番LWL

[/size=2]Same same[/size=2]

個陣帶枝大麻返去 幾多frd一齊食

入來圍爐

[IVE] i大討論區（31）天佑吾城

試吓大叫 光復香港
睇吓有冇人應你 時代革命
有就識到朋友仔啦

唔好咁對自己

唔敢 怕羞

不安

洗乜咁誇張 男仔一個人我覺得冇乜問題
大大方方咁仲好 睇落仲瀟灑

憑實力做毒L
咁好嘅話題都唔攞黎發揮

我係縮埋一角嗰啲人

係未識到朋友

我最後一個sem先有人同我食飯

得一兩個係keep到而家

我都係9號開學

始終你去到新環境都未必可以保證到你班入面所有人都係會變成朋友

有冇咁誇
自己一個canteen食有咩問題
大個要學識獨立

sor巴打 坐火車笑左出聲

我都係讀LwL冇朋友

我讀u四年都係自己一個
遲下就慣

女仔好難自己一個喎
定你紅巴

巴

唔好啦 冇人笑你㗎 一個人食洗乜驚啫

巴打自己一個都唔洗係廁所食呀
頭一星期識唔到朋友唔洗咁灰嘅group project 分組嗰時大膽少少R組入就有架啦

毒男係咪原罪 注定一世無朋友

第一日去咗罷課 第二日自己坐

係
利申：大魔法師

如果下世比我揀 我寧願做一個女人 毒女嗰隻

我都係沙i我果班都好似無人罷,今日返到去無朋友

要睇國家
好似係香港咁有閪有光環

咩國家都得
我都好鐘意Nerdy Girl

巴打咩科

好呀 聽日吖

咁去中東做肉便器點睇

當我無講過
我係指亞洲同歐美嗰啲國家嘅Nerdy Girl

耐左就熟唔好咁灰啊

IT FD

same
咩班

B

咁唔係了
呢兩日都冇返
唔知聽日返到去點

過左sem1就會埋堆

我地班有好多單丁友
有D真毒撚樣
有D大陸仔
有D第一日已經起曬槓
有D本身未入黎已經係fd
有D入到黎第一日先識，起碼會一齊坐
亦有睇落普普通通，只係暫時唔敢出聲嘅男仔

點解無朋友？
我第一日返已經主動R人

祝你唔洗入廁所食飯

呢個就係你唔係毒撚嘅原因

拉埋你一齊入

梗係啦，得你一個唔諗住做狗

偽毒！

其實你講野有文有路 仲幾幽默 點會識唔到朋友 畀啲勇氣自已啦

我唔幽默架 唔識講嘢 我依家仲係A0

大概估到你係邊個

喂 見過我嘅巴打講下我特徵
但唔好影我相

但估唔到你會做埋啲咁既野

你聽日洗唔洗返啊？

要

吓 你真係見過我？

唔洗係殘廁入面食飯嘅...
學校咁多位

唔想比人知我一個人食飯咁柒

食個飯邊有分柒唔柒
就算一個人食都可以去平台食

去DI天台食丫嘛

一個人食飯有咩柒我鍾意一個人食多過幾個人食飯但個個都禁手機

我聽日諗Canteen外賣 但唔知去邊食好
依家有廁格 殘廁同天台揀

cls

知唔知點解 因為你無罷課呀

以為我假膠？

以前讀書都自己一個食架啦
但唔會好似你睇唔起自己
點解要去廁所食呢

自閉 怕羞

巴打我都試過，但後來覺得要對自己好啲，喺廁所食太委屈自己喇，所以就冇再喺廁格食
如果自己都唔愛自己，咁世界就真係冇人愛你喇

想攬下

攬下

廁格

空間好細 殘廁大好多

聽日上堂見啦

自己食飯冇乜所謂既 或者主動d話一齊食 分左組會好d

屌你老母IVE仔上poly都無朋友
空堂果陣好撚難頂點算

巴打
我都係喺附近架
我cihe
最衰睇唔到你個po
我嗰陣啱啱放學

啱啱有絲打揾我 怕羞 我笠佢水先

大佬呀

我都唔想咁痴線架

樓主搵到朋友未?

啱啱有絲打揾我 但我太驚 無覆佢

覆機都唔敢？巴打你認真呢

真架

我連讀都未讀

覆佢啦，傾下計姐

唔識同女仔溝通

自閉但交換到聯絡方法

我比左TG佢 以為係巴打

上面我放左TG名

係廁所食飯係基本

去canteen 食啦屌

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

樓主聽日幾點堂 我照舊你落堂9叫

1430 002上堂

其他人一坐低就即刻傾到計 好似識左10幾年咁
而我

到幾點

Hello

I am also a toxic boy too but I can make new fds in SDD@@"

簡單啦 空堂咪去拉把hea囉

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

冇人拎電腦睇soft copy懶得print

SDD SSD?

幫你推

全人發展，上左味?

識人真係好重要，聽師兄講，大膽d, 因為要盡早知邊d係free ride

未

巴打你讀咩科啊

好撚慘

毒撚here too 完全明果種感受
R食飯 r fd r到成個黑衣咁

我都唔想架

咁你試下戴口罩返學啦

其實毒撚一個更開心

試下主動r人食飯啦

唔通毒一世咩 仲有兩年要捱架屌

樓主係咪lwl三樓 我喺你樓上

我單丁一陣比人逗

琴日係 一陣1430 002上堂

樓主幾高啊

全世界都知你係邊個

180

咁多同班 我唔信知我係邊個呀

罷左2日課 係咪要準備retake 有咩需要注意

必要時搵人幫你/自己拍咗卡先啦
最好知邊個老師會數人頭
自己執生啦 I大仔加油

樓主真心定假膠
其實你驚緊乜, 呢度大把人幫你拆

發夢都係咁啦, 大膽D 就識到人嫁啦, 我相信連燈仔唔係差嫁..

相都有 仲問？

Sor
冇追晒post, 樓主你year幾?
係咪平時習慣左一個人好耐, 所以入左IVE多左時間要同人接觸就好唔慣

利申: 讀書個陣好enjoy自己一個人食飯

Year 1
平時中學都係一個人食飯多

唔怪得唔慣
但你可唔可以一個人留係canteen食
廁所始終多細菌

殘廁空間適中 有安全感

你仲諗住入殘廁食？

自己主動啲啦

hey!!

係
定天台食？

主動得多會攰

Canteen入面大把單丁友食
再唔係驚俾人發現咪行遠D食

今日返兩半呀 依家喺車 未食飯

咁早搭車？我仲喺屋企喎

我住屯天元

咁你係咪想成世單機版先

在意嘅依家已經multiplayer

咁你單機算啦

認真咩
咩樓主你咁樣㗎

毒撚樣

救命我都係好似樓主咁識唔到人
不過係沙田

你讀IT?

認真呀

同上

樓主

咁多人殘廁食飯
唔好啦

我係街市個廁所食奶黃包，飲奶茶。。。

茶餐廳大把男人自己一個人食
樓主你驚一個人食樣衰, 定係其實有其他野驚緊

唔好咁毒啦
大膽小小行出第一步

圖

星期一啲事，沒有#wail#

你係咪本身都唔多講嘢嗰啲人嚟

有啲grad din毒撚樣，又冇性格 真係好難搞

但我沖記得一個奶黃包7.5（街市），個奶茶12.5（百佳）

我IVE SEM ONE開學日
主動約女同學食...
利申:肥仔

有女同學咁好

有冇一齊影想

係 雲端

咁你又係咩原因要入廁所食

真心 一個人係canteen食有咩問題
我都好enjoy一個人食飯

樓主似唔願意去識人多啲喎

今日食爭鮮

屌你180都話矮

好心180就主動啲啦

有180 人地都一定有求必應

出黎食

又聽到HKDI囡囡叫了

今日上左天台食

自己一個上天台食都幾型呀

食完了

咁就冇...因為唔係太岩傾之後都小傾

嗰時出左去街市，買完野打算返去食，但同時又好大雨, 商場又大多人冇空位，所以以免濕左個包，咪去廁所坐喺度食

食完坐左陣都無人揾我

樓主你咩科？

去搵啲冇朋友嘅人一齊飯

IT狗

ST?

雲端

推呀 今日吹風撒回
個五大訴求 缺一不可

一齊廁所開餐？

屌你呀！

樓主002門口等 我而家去了

樓主今日咩look 一陣可能見到你 0230 Lw002上堂

沙田

我都鼓唔起勇氣r人

我推你去

返學返到好頹 完全識唔到真心朋友

頹T 頹褲 油頭毒撚樣

中間坐左五條女 無個可以 巴打你喺啲女邊度

樓主坐第幾行？

樓主係邊啊

我喺最前排 好多金毛MK喺我隔離

樓豬人呢

最前排

樓主喺邊

得一個金毛

咪係囉

相認

樓主死mk

咩科 ?
利申as

As?

我黑毛

有冇眼鏡架樓主

金毛既左定右呀

玩幻想神域嗰個係咪

樓主係咪深藍t 卡奇色短褲

右

你坐邊

有冇人讀lwl機械工程學高級文憑 數學得2會唔會讀得好辛苦 因為原本揀嗰科唔啱毒L讀 所以想轉科

勇敢D 面皮厚D
你食檸檬都係7一野
定你要成個sem都7

淺藍色

淺藍恤衫？

啡毛死mk

中間嗰排

我坐最右喎

究竟有幾多巴打喺度

成班喺曬度？

大家企起身睇睇

藍色框眼鏡？以為係金毛隔離

屌真係勁多都係呢個po

同行？

大家見到前排最右邊嗰個淺藍色衫單丁坐嗰個就係我
可唔可以同我say個hi

起身叫光復香港相認

食枝煙就有

同我好近

等你

呢間房收唔到

你叫先

到底有幾多個巴打喺002

黑色短褲

收得好差

我今日聽巴打講去左天台食

而家係你r朋友

無用wifi wifi還好

起碼都5 6個

無用wifi?

唔識入

咁算啦 我怕羞

有啲可能無開ac

用返登入個密碼

屌你好撚廢

咪臭係

有個巴打係我左邊？

頭先邊個講樓主係邊

我諗係

見到佢按連登

不如我地一齊叫樓主係邊

我都聽到 唔敢應佢

巴打唔好笑咁大聲

屎過撚

屌 你出嚟啦 我唔想搞大佢

58分正我地一齊叫好唔好

連登有愛

好想笑

最前排淺藍色衫嗰個

好悶

我笑撚仆街

著紅色Nike?

準備好未

nope

樓主講野好大聲

我無講嘢喎

鞋？係呀

同個長毛講野既仲唔係你
淺藍眼鏡 淺藍衫

你無講野咩？

我係你右邊

樓主起身去個廁所先啦

係呀 我同緊後面傾緊計 希望R到fd

望到

丟那SING...睇左頭幾頁...笑到肚痛....
毒L梗係霸一張台..然要等人過黎求搭台既啦...
仆你個GUY霸殘廁阻人扑野...

見到，係你最左邊

所以我今日去左天台

右後wo

嗰個長毛？

樓豬？

你過1,2個月睇返自己呢個PO都會笑出黎...太
加油啦..後生仔..

我知

咁就叫頹？唔係想點著？

咁點先叫頹

個個都咁著架啦，頹乜

相認了 樓主快啲同我地相認啦 仲有半粒鐘就落堂啦

冇人理出面

佢都冇上連登咪撚扮啦

都唔知佢講乜，又悶

我見到好多MK仔著得好潮

有冇人有聽

求正面

冇

有好多咩 唔多覺

睇返上面

極度懷疑啱啱出去個個就係樓豬

yo

條友好MK
一定唔係我

樓主快啲去廁所 比我地認

樓主唔會唔知廁所係邊

出面up m 9

搵廁所

唔知

無ac 快啲開番個啦

唔好話我屌你，講真嘅，你再唔踏出第一步你永遠都係一個廢柴。

白板位

死MK仔黎嘅

落堂可以大叫樓豬個名

以後002上堂呢個post見

樓主係咪有支果汁先生

聽日003

啱啱好似聽到現場開始鼓躁
搵唔到樓豬

咁聽日003見

果汁先生

樓主係邊相認下

右下角

越黎越多人？

肥個個等我黎

突發 lw002開始多人

有冇B班

002開始多人

現場人山人海 但我喺前面睇唔到

淨係嗰四個我要曬！

喂 咁大食？

樓主180？

我地睇到你咪得囉

食得好偏

落堂未

有幾偏 正wor

有冇其他LWL巴打迎接樓主放學

無睇到 怕羞

我都冇朋友

樓豬fd定hd

果汁先生為記

hd

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

樓豬尋日有巴打搵佢
佢笠水

同一班房路過

我屌你呀 咪影鳩我！

囧聰

今日 成個002搵佢wo

一定唔係佢 條友青山出黎

用電腦果幾個，唔好咁大聲

後排成班搵樓主

係喎

BTW,相左邊條女幾正 可唔可以幫我識下

五 大 訴 求 缺 一 不 可 ！

幫推

個條女黎？

樓主 冷靜啲

佢都叫正？

因為無正面

樓豬咁瘦既咩

搵緊人呀

爆psot啦

收皮藍絲呀sir黎

大叫識女仔嗰個我黎

光復ive

右邊個痴線青山佬又病發

一陣fail曬全班

頭先佢先講完偉大的祖國

金毛相認啊，乜撚野mk啊

樓主係痴線佬黎

yr1嗰年我見大把人自己一個食，有手機就不孤單
然後自己一個食食下慢慢就有飯腳
樓主哩埋冇人知你存在，第時group pj會好閉翳

對唔住囉

樓主跑得咁快

drop課

啲fd唔同班 宜家得返自己一個上堂

我聽到有人自保講自己係護旗手

樓主白卡佬

頭染金都比人話mk我地最前個排都係毒撚偽mk黎嫁

我好正常架

開新post

宜家係B421上緊堂

屌你樓主1真係好撚廢 成班都出到聲搵你都唔相認

真 十幾個人叫都唔應

岩呀 咁多人叫你